Есть 2 операции “умножить на 2” и “вычесть 1“
Нужно посчитать минимальное количество таких операций, которые нужны, что б из числа X получить число Y
Дано 2 числа через пробел
вывод - одно число
Пример 1
6 10
ответ: 2
Пример 2
Ввод 999 10000
Вывод 378
